====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La construction de connaissance passe à travers des opérations complexes de description , de conceptualisation et de formulation d ' hypothèses et construction de scénarios .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

